---
title: 关于我
date: 2017-10-17
comments: false
---

#### Kurome

是我最喜爱的动漫人物之一---黑瞳     

#### 技能
- 语言: Java, JavaScript, Dart
- 系统: Ubuntu 16, Windows 10
- 工具: IntelliJ, VS Code, Git, Jenkins, Gitlab-CI
- 架构: Spring Cloud, Docker

#### 联系方式

- 邮箱:   <jiang.taojie@foxmail.com>
- 简书:   [MrTT](http://www.jianshu.com/u/42d8a7c1b531)
- GitHub: [JiangTJ](https://github.com/JiangTJ)
- GitLab: [JiangTJ](https://gitlab.com/JiangTJ)  

